老塞球迷圍威圍喂

Ab人生顛峰

返來啦林ching同肥ching 手足好掛住你地

洗唔洗籌旗登報？

掟西瓜巧似有用d

又話一隊波打得好有勝利球迷，我地d勝利球迷係邊呀？

邊撚到好牙 睇過

咪臭系

旧唔係有個短撚好勁咩？睇過

完全冇人 嘻

10年塞爾特人球迷留名

是咪好耐冇開post?

前排想搵個post睇下有冇人講都唔見

利申08年 勝利球迷

好想rondo返後

8年塞迷
見塞軍好似有得tg group? 呢度本身有個po都唔見左無人推了，ching有無性趣整番個？

我地全部轉曬迷巫了

唔係快咩

熱咪

76迷留名
肥清洗頭艇仲未留到黎

蘇超霸王些路迪

行政拘留

以自己既方式迷塞

袁清留名

U tg user name 是乜

嘻

垃圾隊無人睇

lm

幾時退休？

個pick點用好

豬 pg

之前係第二個post都有討論好睇it 會唔會被當成長遠發展既point guard 不過好似有唔少人想換個新icon!?

留名

開返新POST都唔講聲

係谷講左啦 又唔追post

負負碌碌咁又贏一場

東岸第7第8都幾多變數
想塞企硬第二定第三對溜馬

如果最後頭二豬唔豬ball/ fultz,應該被人屌到2046

反正一輪流，咩對手無乜所謂

it 傷左

水鬥水

最右個個係邊位

唔撚記得

盜鈴

此Post已完

駁唔到

輸波潛水啦仲嘈

我黎bin c

支持垃圾塞 倒水本色

終於有番個post

近排第四節之王潛左水

Ching你之前moon開post?

清算近了

Ab 同 Al 搶左啲分

聽講有人想賣AB?

賣明啦 件垃圾
有ab唔信會比booker刷到上70啊

ab今場無出係輪休定又傷？

食錯野 腸胃炎入左廠

Ab講過 冇人可以係我手上找40分

今日無睇 但明咩事

哈哈可以咁講
利申 絲

係咪諗住依家黎清算垃圾塞

垃圾塞有人鐘意都夠曬奇
仲要係絲 肯定係神績

清算黎咋傻仔

我塞已經準備好做東岸第一
利申 巴

東岸第一隊比人掃

第二輪打巫分分鐘出局

IT狗半力收撞牆哥皮

第一輪都收左皮
何來有第二輪呢

Agger

我塞又輕鬆贏波

明明就負碌

垃圾波都仲有人一早睇

垃圾塞上左第一

比人黑八

創紀錄

訓左無睇，邊隊而家東岸第一？

黑8傳奇由塞創

等左幾多年

收到風，猗準備連贏十場，後上拎東岸第一

預左開心兩日

比想像中快

玩具台ok？

有生之年見到

應該好過ball

到你揀咩

有無諗過拎到狀元要養定trade

同it4撞位就一定

養既話基本上要trade it4

咁基本上要trade it4
打到上分岸第1都比人trade,慘

仲慘，拎隻superstar potential既rookie球員黎做sub

8年塞迷留名,, 以為ching入晒tg威圍喂

冇啊, 個陣冇玩tg

我都想入

+1

Trade 明啦
Fultz 同it 夾過一齊出打雙能衛都得啦反正兩個都識打無球

明其實有進步 不過換到d咩 加埋黑毛換個大前？

佢防守大件既好好所以可以守到去4號位
但守唔到速度型既後衛
組織都唔錯
但進攻最聯盟最屎呢
全隊真實出手數第二高但係得分同命中都低到嘔血

hgmyg

今年開始迷塞 法國幾好睇

Danny ainge時期

留意到上左東一之後多左好多人

FungL

留名
Lets Go Celtics

ID:youngamechanger

上左東岸第一開始迷塞
兩日塞迷

Ching ho ball!!

LM聽日字母屌打短人

FaTT06

added

jacklaw223

垃圾隊又變左東二

垃圾塞又送返第一俾猗

廢

邊個絕殺啊 唔洗睇都知唔會入啦

明air ball

希望他日IT走都係去有力爭冠既隊

去勇士啦

id: kayybb

-6波

ID:Misaka_Mikoto

-6然波

ID: Only_My_Railgun

等睇人到playoff俾鳥清或者熱水教訓

(笑)

我皇發力 你班死矮仔全部要食屎啦

收皮

你班短人之前咁串 清算你啦

今朝場波就教曉你地咩叫螳臂擋車

有point

矛人

垃圾波邊有人討論

真

我皇又走線

支持黑8

100%

0-4係100%既波

4同禾地巧有緣
又係PO總場數又係Draft Pick pos

入到東決我買會員件tee

過到第一輪先講啦

IT

it

睇個勢真係黑8
籃板輸到...
班it朋友又唔掂 黑毛counter甩手－3分變7分
smart仔籃板又甩手

屌睇到嘔哂血

下場一定要贏

推 好想綠軍威翻次

咪玩啦師兄

黑八

已經睇緊下年Draft乜人

一排無見，都係咁辣殺

基本啦

下場之後應該會2比3

我都覺

仲有兩場就完po 睇下第4豬揀咩仲好

成功估岩左

Fox la 揀pg

芬蘭C Gay

得返4場波 大家好好珍惜

對巫師應該會好睇
睇john wall變速

唔係公牛傷左rondo

垃圾塞俾人橫掃左啦

好感動見到仲有咁多塞迷

垃圾塞fb仲話
Round 2 starts Sunday. #ItsNotLuck

人唔笑

矛波塞

垃圾塞俾呢個po燈醒左

暴力籃球

IT甩左隻牙
打足全場33分都完全唔覺得有影響/好痛

法國本post係豬波先會浮面

08塞迷變狼迷留名

咁廢 梗係上黎踩兩腳

仲有三場可以睇 好好珍惜

下場應該會2-3

垃圾

仲有兩場就可以放暑假

u dunn

中

爺爺冇人理

你地真係好Dirty 囉
尤其是個隻長毛怪

係囉 都唔知點解仲有人撐得落

留名3:3

又中

最後一場了 請好好珍惜

主場出局

下場3:4

過到咪又係比我皇橫掃

畀吾皇橫掃is honor 黎wo清

準備好最後一場未？

我都想比我皇屌打

ready 好晒 而家諗緊4pick要咩人

又多四場可以睇 好好珍惜

唔贏都醒唔起有呢個post

對上一次東決成員得返ab仲係球隊

02年牙清

-6籃球

垃圾塞自02年再入東決

聽日實抽4th pick

最後4場

抽到1st pick爺爺都係鳩pick架啦

禾下緊盤巧大既棋牙

八奇思考模式

東決加狀元都無人

-6籃球準備收皮

塞迷lm

留名等4:0

垃圾都人迷

慘不忍睹

倒數3場

係女神比個麻甩肌肉佬污辱

竟然仲有人

黎黎去去都係果幾個

咪又係得個小貓三四隻

It 真慘

希望下場啲wide open準返啲，唔係無機會偷下雞

邊撚到女神 明明就係暗瘡肥婆
咪我皇依D男神上執到啦

Rim protector 係咪要等 2018 draft

集氣聽朝支持啦

集氣支持騎大炒垃圾50分

輸少廿分當贏

炒緊25分

40分都黎緊，我返去瞓先

41分

錯愛

屌一日都係莊禍同錶唔競氣

係咪要trade IT了

Trade 都trade 咗頂薪center 先啦

簽隊長
簽center

見唔到個主post，有無link?

高薪低能

隊長睇到今日咁會唔會想同it
寧願同高塔

人唔笑狗都吠

東岸第一

kg pp心諗

好彩陳夜睇R籃無睇西波

仲咩垃圾塞唔取代波縮個紀錄

下年收返zizic

丁跳舞熊先

IT睇黎夢要醒了

驚呢？

Sick ball

其實塞有好多籌碼 有pick有人,好多選擇，個關鍵都係想等定想下年衝啫，留名安爺爺神級操作

衝入屎坑？

簽隊長
簽富
trade it同pick /d 班undersize苦力 換個底

Ching全世界都j緊ccc wo

爭氣波呀
AB ho ball

負碌

無IT反而贏

呢隊然又無人豬又無人不如執柒左佢啦

-6
損人不利己

有咩開心得過red sox同垃圾塞一齊然波

New England 贏埋 雖然未開波

-6贏波就收皮啦

呢隊垃圾 場場整傷人
今場整傷Dw
個件Jerxxxx 垃圾 落場打交多過打波

依家加入咩人可以同我皇抗衡到先
練下潛力新人有咩問題

你補個都唔夠我皇打
寧願練多幾年

事實係我皇唔退休就過唔到佢

jerxxxx靚仔黎好想比佢屌

我屌佢老婆算啦咁

jerebko今朝勁

-6 射入兩球三分 勁乜9

型

仲有兩場 請大家好好珍惜

得罪講句, 一日IT做大佬一日塞都唔會贏到冠, 身材差太多

精神領袖呢

最後兩場

輸多場就可以放暑假

最後一場 希望各位好好珍惜

請珍惜今季最後一場波

其實垃圾塞唔會出大約續IT
咁其他隊應該都未必肯出

不要問 只要信爺爺

1x m應該有

東岸第一又無人呀？

ready好未

局已出

下年再戰

輸波個po先比人推上黎

下年無咁-6

下年入唔到po啦

下年有隊長Or pg

希望下年個場旺啲

一個賽季一個post

垃圾隊冇人睇

有都唔係呢到傾

係tg笑9爺爺好過

岩呀 btw袁澧林真係好靚

ariana刀系g

不用分得那麼細，大家都係G

248859

見到呢幾個數字好不安

ariana好橙 唔係g

想問下邊度會有PP Bos作客波衫買呢？
Shooting 5得返主場白色

angela yuen 就係

成隊垃圾塞都係g

屌 你地班仆街

me G持你牙

肥ching

好想買it綠金

玩野pig Lonzo Ball有冇得諗

In 富 we trust

pig完Ball再trade返去潮人

屌 潮豬到富鬼會要波咩
你比富潮 潮post d人多謝你都黎唔切

潮post不代表潮
不過真係有風險既

巧悶呀，丁曬富既片啦

落街打波囉ching

無人傾ball，果然係辣殺

呢個post不如執柒左佢

不如post 返個圍爐group 好嗎

要丁既野已經丁曬

老塞好喇殺呀

聽到西瓜落水嘅聲

係咪有個tg group?

想入

搵負責人
但負責人去左旅行食緊囡好似係

巧羨慕

邊個係負責人

邊個開Post咪邊個最大粒

靚仔 又高 打波又勁 又有女蝕

大師兄歸位啦

留tg id牙

肥清

hugocslam 唔該鳥清

Can't found 牙清 有@果個先係username

友茅link入谷

D老細話想小圈子 唔直接放link鳥
想入就留username

Me username is bird_ching
可以add me

有矛貢多人想入谷牙

清算

爺爺食屎狗

老塞真係諗住max it?
永遠唔駛入final了

我想入呀
Username: almc9

爺爺大殮儀式開始啦

永遠唔會估到爺爺想點

矛人
個個都跳左了

林清上水抖左啖氣又潛返落去

再拋過西瓜

爺爺搞到我食唔安，訓唔落呀

禾潮分左2個post都仲多人過呢到
應該可以係到玩十連

試下十連先
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
肥清番來啦

呢到係活塞球迷區牙可？

疤塞

我以為超時空要塞

垃圾隊

中肯

等睇爺爺聽日JJ tatum都唔豬

我係黎moon post

會然轉會無人提？

潛力楊潛到隊都轉撚埋

Tatum

原來沒有 從來都沒有

有咩隊會肯出大錢搶IT

香港時間6月29日，據著名NBA記者布萊恩-溫德霍斯特報導，快艇和火箭達成關於基斯-保羅的交易之後，快艇又和皮雅斯達成一致並延長皮雅斯的合同截止日期，從而使得皮雅斯能夠在退役之前被交易出去。

2015年夏天，皮雅斯與快艇隊簽了一份3年1000萬美元的合同。上賽季結束之後，皮雅斯正式宣佈退役。

今天，當快艇與火箭達成關於保羅的交易之後，著名NBA記者布萊恩-溫德霍斯特透露快艇和皮雅斯已經一致同意延長皮雅斯的合同截止日期，從而使得皮雅斯能夠在退役之前被交易出去。

皮雅斯與快艇最後一年的合同價值360萬美元，但其中只有100萬美元是受到保障的。所以快艇隊可以把皮雅斯放到一個交易中去，並得到籌碼。

去年夏天，快艇隊教練兼籃球事務總裁多克-李維士曾表示他計劃讓皮雅斯以塞爾特人球員的身份退役。如今看來，這很可能會成為現實。

安吉對住堆pick打完飛機未？

Danny Ainge 唔知做么嘢? 咁Q保守點争霸?年年rebuild mode 等老沾退休?
Hold 住D pick 真係托咩!

隊隊都大動作補強
安爺爺就仲hold緊
點入安我信

塞迷：好野，狀元！波定褲?
安爺：波褲都唔好，我地有it，沖大牌好過啦，唔要啦，換個3rd pick加番幾個pick!
塞迷：簽pg引隊長加盟!

。。

人地雷用兩條友就得
我地就兩個正選加三個first round 仲要分分鐘用得一年
屌你擺明打劫

留意到有新黎既清質疑爺爺

me之前都係度
係少d留言姐
last page 都有我

我法國有個清反爺反明，佢條路好孤高，好難行

Hardest Road

大家一齊嗌 stayward

stayward!!!!!!!!!!!!!!!

深夜核彈

反骨仔

來季點出好

黑毛換pick先

四小

唔好放ab0呀屌

當年睇住佢驚死買唔到果醬會俾公斤屌

新仔幾好J

ab0

J GREEN 加入左猗

我屌你老母呀安爺爺

求其啦

開口中

Wfc

聽日就可以睇波囝帶領潮人大炒我塞

15中2!

發夢錯做去潮
嚇到醒左

有無人覺得開大約簽al搞死左成隊波

應該永續長毛

不了

無人
正式宣佈已Post已完

波台Atv

係咪轉晒會

轉左我勇好耐

由佢沉啦好嘛

有無人未死呀？it換ki都無人傾波？

去晒陪肥清了

鳥清馬交點

唔係有ig gp?

成隊14個月之間走剩rozier同聽明仔
咩默契同兄弟幫都無哂

IG Group

tg

BTW收到風某幾個手足IG好多囡囡相

成班偽毒屌打

岩岩有返電

鳥清仲上唔上到連登？

佢RIP左

用vpn先上到

馬交有冇本土派

應該有一兩個係

馬交學社搞咩分裂

豪仔覺得吳區唔畀機會佢選
結果依家自己出黎選佢D手足輪住咁衝出黎柒

立得23條呢班友幾時俾人拉

又唔會畀人拉既

好想瘋狂G持紥鐵隊長

真 叫春

睇個勢兩年應該會爆post

垃圾塞

新人lm

Irving Jaylen brown Gordon Morris al horfod

短撚

唔洗check都知係邊個mk

明仔係咪轉左射姿

用條撚射

瞄撚準未

all MK but me

開季就完季

屌你老母

可唔可以挑戰三年一Post
夠晒環保

我塞都叫打咗一場，東區其他未打已經完咗

唔係老塞球迷
不過買左飛今晚睇公鹿
好似入場有件tee送

老塞終於有幸同勇士齊名東西區榜尾

又豬一場

垃圾隊係咁上下

MK

對字母輸小當贏